暖嘅廁所板 代表上一位留低嘅祝福

而家坐咗係暖廁板上面

咁電子恆溫果啲呢？